「統計」九月一前，入嚟測試吓你的政治取向

前傳：

衆所鳩知，經歷個兩個月嘅運動之後，唔少巴絲嘅政治取向都有所改變，不如試下對比返而家同69之前自己嘅政治取向有咩唔同

呢個我諗大家都知

四個維度，分別係 公平<>市場 國家<>世界 自由<>權威 傳統<>進步

（有中文，但係得殘體）

八個維度，詳情可以參考：

我自己：

唔好意思借個post宣傳一下

901 和你塞 13:00 見

現有文宣集合 (Google Drive)

請隨便使用，用自己的方法幫忙發送文宣出去，感謝

每晚10點大家開大嗰窗嗌口號
當係抒發下或者互相鼓勵都好

真係有人嗌㗎 唔洗怕醜

將窗嗌口號變成一種普及的生活方式，會好大感染力

唔好意思借個post宣傳一下

901 和你塞 13:00 見

現有文宣集合 (Google Drive)

請隨便使用，用自己的方法幫忙發送文宣出去，感謝

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

可以cap埋附加特性

比上次做左咗 ，更走向自由主義

一個無宗教信仰嘅傳教士

「冇信仰」算唔算信仰嘅一種

光復香港 時代革命

自推

又幾準 我真係一個好追求平等同人權既人
下面個特質話我陰謀論又係準

呢d表冇咩用,如果我係領導層,一定揀晒對自己最有益巴政策,例如極權同唔俾人民自由

都係對你嘅團隊有益啫

你得到嘅無上權力，其實都係因為得到你下屬認同，你一個舉動唔小心搞到佢有少少唔開心，你點知佢唔會聯同其他屬於你嘅下屬一齊整死你然後搵第二個坐你而家嘅位？

你嘅政治取向係一回事，你會點做係另一回事

我會唔會太傾向計劃經濟